[走資] 人民幣(CNH)迫近7.2

目標價Yen同人仔 1:1

目標係變委內瑞拉

津巴布韋算啦

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

中美貿易戰，中國又贏漂亮一扙！

港紙貴過人仔基本上都係大家共識黎
同每百日圓1:1佢基本上滅左國

美國或成最大輸家